回歸和理非非戰線

和理非非派做嘅嘢係咪一直唔夠膠？太認真，對呢個世界好多人真係冇影響，哪怕去到和理非非嘅公民抗命，突顯唔到制度不公，但又付上代價。
啱啱諗到，唔知work唔work，即管Up下睇吓咩反應。

做個正義報警L，見到違泊就報。
1）完全合法，高舉官員所講嘅「法治」
2）讓活喺平衡時空嘅人（可應係車主啦）知道香港不平安
3）冇得話攪亂香港啊，依家你犯法，警察執法
4）立會需要錢維修，愛港人士一於幫手搵眾籌

但如果真係做，身邊又有人有車，可以單聲叫佢做個奉公守法好市民先 如果老豆中咗，做個孝仔幫佢食一張，叫佢下次唔好啦